大家可以計劃定聽日活動

兄弟一定要橕

陪審團行使否決權無需理由

「陪審團否決權」是一個極少會被公開談論的題材，原因是一般大眾(尤其是陪審團成員)也不會被告知的一個權利，故被視為一項禁忌。使用陪審團的刑事審訊中，陪審團的權力其實比法官還大，負責決定被告是否「有罪」，而其決定是不需要給予任何理由。若果陪審團決定被告罪名不成立，則被告會被當庭釋放。在普通法下，陪審團不需要為其裁決而負擔任何法律後果，而法官是必須跟隨陪審團的裁決而行事。另一方面，被告人是不能因為同一項刑事罪行而遭多次審訊，故在審訊後被判無罪是為最終判決，檢控機關是不能就同一罪名不服陪審團決定，提出上訴再提訊被告。

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

推